當一段感情出現問題, 又自覺無力解決, 離開是否唯一出路?

之前我同女友出現左個問題

狗公死全家

其實已經同佢講過, 但佢好堅持
佢既行為我都冇改變到
我一直好想坦誠地再同佢講個根本問題

當我諗緊點開口同佢討論
就好自然回想返佢做過(講過)既野, 就覺得佢根本唔會理我既諗法
我一路組織我既講稿, 希望佢明白我既concerns
但我一路諗, 我心入面就越激動

我估計, 我一定會係討論既過程中控制唔到我情緒
當我一嬲到失去理智, 談判肯定失敗
所以到最後, 我都冇勇氣再拎出黎講

一直都冇再開口既我, 間唔中會控制唔住自己情緒
由其佢係我面前提起個狗公,我直頭覺得係擺明踐踏我「男友」既地位; 又同我講「私人空間」, 最後又係用「私人時間」同個狗公談天說地, 打機; 我一直扮冇事扮得好辛苦
成日鳩發脾氣, 成日好失落, 做咩都冇曬動力
Sorry 冇心bang你屋企道門
好想同女友表達自己, 好想拔走心入面條刺
但總覺得開口之後又係爛尾收場
我好似失去左呢段關係既控制權, 問題永遠解決唔到

我給你自由 我給你自由
我給你自由 我給你自由
我給你全部全部全部 全部自由
這是我的溫柔 這是我的溫柔
這是我的溫柔 這是我的溫柔

首歌段叫喊, 完全表達到個份壓抑, 憤怒, 同失落既交纏

Sorry 1999